依家做緊老麥..

人生已完，睇唔到前路

食哂啲學生妹佢

日日有薯條食 諗起都開心

邊間啊

唔會想食

俾個鋪冧黎

係pt, 你呢？

m記冇前路 kfc直頭冇希望

好想食啊